[以其人之道 還治其人之身] 黑 材 料 ！！！！

第一次開post。

689話出一百萬懸賞掟國旗落海果位手足，想我地內訌，我諗諗下，呢招好有用！！！

其實對以利益為首既建制派、政府，用錢去分化佢地，係最實際有效既方法。
講真，政府表面團結，實質各懷鬼胎，我相信某啲官員係有黑材料係手，但只係無誘因令佢地爆出黎。

如果我地成立一個 黑材料眾籌，
任何人都以匿名方式爆料！包括官員、建制派、警察、甚至係黑社會，都可以爆料！
然後將收集到既黑材料比哂所有傳媒or ICAC，包括紅底傳媒！！

成立原因：
一，令政府、警察、建制內部人心惶惶，互相猜忌。
二，如果真係有猛料爆左出黎，絕對係呢場運動既突破點。
三，元朗單野，一定有人知內情，黑社會利益行頭，話唔定真係有人會爆料，到時警察一定收皮！

任何有關官、鄉、警、黑既黑材料（違法），或者係偷食既証據，每一則都可以換酬金！

証據需求： 涉事人姓名、涉事事件、可以做得呈堂物供！單簡黎講，即係可以係法庭上作為証據！

點解偷食都係黑材料：好似許志安咁，要佢知道佢自己係一個壞左既人，做人要專一，偷食係唔岩！

暫時構思如下（要睇籌到幾多錢，每則黑材料）
警察：10萬（擒賊先擒王，總警司級別或以上）
鄉黑、建制：15萬
司長：30萬
特首：40萬

如果黑材料令到涉事人坐監或辭職，double 酬金。

唔敢做勇武，和理非都想出一分力，
呢個只係初步既構思，各位手足有咩諗法？

利申： 純粹拋個idea，無能力做搞手

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推！

但係搵到嘅料要fact check 唔係就變郭文貴，人地當你9up

推

有得諗

我冇野講

所以我先話無能力做搞手，
呢個係需要一個團隊一齊去運作。

自推

推